Ik zei dat ik zou blij zijn om het te doen.
"Vervolgens kun je over je werk, Mary Anne," aldus Wemmick naar het kleine dienstknecht; "frustreert ons op onszelf, niet ziet u, meneer Pip?"
voegde hij eraan toe, knipogen, zoals ze verdwenen.
Ik dankte hem voor zijn vriendschap en voorzichtigheid en het discours verliep in een lage toon, terwijl ik tosti the Aged's worst en hij beboterde het kruim van de ouderen.
"Nu, meneer Pip, weet je," zei Wemmick, "jij en ik begrijpen elkaar .
Wij zijn in onze eigen en persoonlijke capaciteiten, en we zijn bezig met een vertrouwelijke transactie voor dagelijkse.
Officiële gevoelens zijn één ding.
We zijn extra ambtenaar."
Ik zou behagen.
Ik voelde me erg nerveus, dat ik al had gewezen op de leeftijd van de worst zoals een zaklamp, en gedwongen uitblazen.
